A 15-year-old missing girl

A 15-year-old missing girl Chen Yanlin’s tracing notice was posted on the Internet. She has not been found for many days since she disappeared on September 19. The police recently confirmed the “Apple” query and found on September 22nd in the area around Devil’s Hill in Yau Tong. A full nude female floating body, after the investigation, believed that the 15-year-old Chen surnamed the girl, but refused to further confirm whether the floating body was Chen Yanlin. "Apple" was informed that the body of Yanlin had been cremated and smashed yesterday morning. A small number of relatives and friends attended the ceremony. Yan Lin’s mother was sad and crying. The police said at the press conference that the girl had never been arrested for anti-reform activities and that she had obtained CCTV on the night of the school. She found that the girl had left her own property and walked barefoot to the seaside park. Surface scars and signs of sexual assault, that the death of the deceased can not find suspicious places, and the students of Yanlin’s school urged the school to disclose the CCTV footage to restore the truth.

Hunt -> Capture -> Rape -> Kill

The police burnt her body immediately after media made coverage on it. They are trying to hide something

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判